寥寥300人出席 李偲嫣：人數不重要 愛字堆撐警晚會遭踩場

寥寥300人出席 李偲嫣：人數不重要
愛字堆撐警晚會遭踩場

社工呂智恆昨持橫額到撐警集會踩場，遭集會人士圍攻。何家達攝

【反送中】

【本報訊】萬人圍堵警察總部後，「愛字頭」團體即出動反擊，日間有十多人聲稱自發到警總慰問獻花，晚間則有正義聯盟李偲嫣在遮打花園舉辦支持警察集會，約300多人出席。有網民到場「騎劫」集會，要求就6.12事件成立獨立調查委員會，與撐警人士推撞。

記者：陳建平 林凱潼 盧珮瑤

正義聯盟等「愛字頭」組織昨晚6時半在遮打花園舉行「支持香港警察，祝福香港晚會」，約300人參加。李偲嫣表示有480人出席，但指人數不重要，「唔係人多蝦人少」。集會開始時為台灣殺人案受害人潘曉穎默哀一分鐘及向台前獻上白菊花，希望潘曉穎沉冤得雪。參加者又高叫「支持警察，嚴正執法」口號。李偲嫣指警察自佔中至今，受盡屈辱，支持政府訂立辱警罪。

相關新聞：梁家傑：講畀鄭若驊聽

有市民昨到警察總部獻花，警方派代表接收。

有女學生手持要求獨立調查的標語現身，遭撐警人士推撞，警方分隔雙方。

李偲嫣

促立法禁沒病戴口罩

撐警人士輪流上台發言，香港警察員佐級協會創建人退役同僚聯會主席謝國堅表示，「警察12號畀人推到牆角先至還拖，警察出份糧去當更，你衝到埋嚟，唔出手唔掂」。另一參與者發哥批評政府官員排隊向市民道歉，林鄭月娥太軟弱才導致香港無法無天。有人要求香港立法，禁止沒有生病的人戴口罩以及禁止不是從事地盤工作的人戴頭盔。有集會人士指，太古廣場墮橋身亡的梁凌杰父母，接受傳媒訪問批評政府，但梁母其實是戲子。大會又播放示威暴力場面片段及粗口歌，晚上9時散會。

連登討論區有網民發起到場騎劫撐警集會，遮打花園有十多名軍裝及便衣警察戒備。結果有數人響應現身，全部一出現便遭集會參加者指罵。兩名學生持「撐警察保公義，支持警方成立獨立委員會，還警察一個清白」的紙牌到場，一度與集會人士發生推撞，兩人的紙牌被搶走，其中一名女學生跌倒在地，警方隨即介入，並登記涉嫌推撞學生的男子身份證，但未見有拘捕行動。數名戴口罩的年輕人亦在場手持寫着「捉拿開槍暴徒」的標語，其中Chris表示：「開槍嗰啲梗係警察啦，市民有槍咩？」

撐警者也撐獨立調查

特首林鄭月娥及警務處長盧偉聰先後以已有投訴機制為由，拒絕成立獨立調查委員會徹查6.12警方是否使用適當武力，但昨晚出席撐警集會的李小姐表示，支持政府成立獨立調查委員會，把事件查清楚，還警察一個公道，「呼籲啲人攞啲片出嚟，相信會有嘅」。另一撐警人士徐先生亦認為應該成立由大法官主持的獨立調查委員會，徹查事件。

《蘋果》記者在場內採訪亦受干預，集會人士批評《蘋果》是不好的報章。有男子嘗試阻擋本報的鏡頭，又粗言穢語辱罵記者，最後警察協助調停及帶走鬧事者。

另外，昨日下午1時許，十多名聲稱自發的市民到達警察總部獻花，又送上寫上「加油」的心意卡，眾人在警總正門不斷齊聲高呼「支持警察、嚴正執法」口號。警方派代表接收鮮花和心意卡，各人一窩蜂上前與他握手，又大聲指「辛苦你哋！」獻花過後，各人更向在場一眾傳媒「訓話」，呼籲傳媒「講返真話」，「大家都睇到發生乜事㗎！乜叫（示威者）『手無寸鐵』呀？你哋要遵守返做傳媒專業嘅精神！唔好再令我哋對傳媒覺得羞辱，我哋好鄙視你哋」。

相關新聞：3,000人黑衣遊行反送中

上一則
上一則
總警司斥示威者爆粗 轉頭舉中指

下一則
下一則
中大生見教宗 為港發聲反惡法

梁家傑：講畀鄭若驊聽
3,000人黑衣遊行反送中
口罩男爆粗揮警棍護警放工
3,000人受困15小時 內部怨氣沖天警稱嚴肅跟進總部被圍
警總送院7人未登記即離醫院
警不開閘累救護呆等半個鐘
總警司斥示威者爆粗 轉頭舉中指
中大生見教宗 為港發聲反惡法
黑客襲蘋果網五小時
中信天橋現新連儂牆
鄭若驊：是否定性暴動與檢控無關陳太促林鄭特赦被捕者
港足前隊長陳偉豪：政府答非所問
張炳良：最嚴重管治危機中央勢再收緊港政策
兩公僕團體不滿爆粗促麥美娟向特首道歉
張宇人撐警：他們有橡膠子彈也有家人
既能平息民憤 亦可還警公道各界籲獨立查6.12衝突
曾偉雄：唔希望道歉變風土病
有線怒轟建制fb盜片製假新聞
6.12戰場 警從後向市民射火球
中國威權難保強勢 經濟危機或變民主契機Webb：港面臨關鍵10年
熱爆聖詩遭QQ音樂下架
外媒指警高層親共 前線淪炮灰
馬道立：法治受損時法律界應挺身而出

十皮野比你攪活動

私煙bb自己袋左九皮就一定唔夠人撐場啦

撐警者心聲睇到嘔血
一個就學林鄭話人唔清楚（試下問佢係咩應該乜撚都答唔到）
一個就話200萬人上街係外國勢力

笑

撐警就要支持獨立委員會 還警員一個清白!

fatfat

禁沒病戴口罩
日日出街全年365日隔離左右都咳到肺癆咁

有人要求香港立法，禁止沒有生病的人戴口罩以及禁止不是從事地盤工作的人戴頭盔

300人仲要有一大部分係休班警

數字唔緊要 真係笑撚左
0.5 > 0.3

遲d 0.1 都係咁做啦係嗎

即係有6百幾萬人唔支持警犬

遲啲可能著黑衫都禁
變到伊斯蘭國咁

唔使會員先睇到

on撚9

多謝愛字堆證明香港有700萬人反黑警

講出嚟唔笑嗰吓先犀利，唔係扮㗎啵

【本報訊】萬人圍堵警察總部後，「愛字頭」團體即出動反擊，日間有十多人聲稱自發到警總慰問獻花，晚間則有正義聯盟李偲嫣在遮打花園舉辦支持警察集會，約300多人出席。有網民到場「騎劫」集會，要求就6.12事件成立獨立調查委員會，與撐警人士推撞。

頂！又唔見有超人同佢出黎撐警
唔講我以為DC都撐警
睇見個名都覺尷
正義都改得做名，係唔係真係咁正義呀

李小姐見到人掉磚係咪暗示自己有去

有人要求香港立法，禁止沒有生病的人戴口罩以及禁止不是從事地盤工作的人戴頭盔。

提出要求嗰嗰係咪低能

好奇上網睇返個集會究竟有乜內容撐警察，順便想理解下佢地嘅世界係點...睇完真係得啖笑

一開波又屈台灣個女死者，講到因為冇條例而含冤受屈...以為解決方法只得通過送中條例...好心自己花時間睇下資料啦

之後又播片，都預左內容係不斷放大前線義士用武嘅片， 唔會解釋點解要使用武力抗爭，但最on9係剪D電影橋段出嚟扭曲事實，斷章取義 楊岳Q 同警察理論都變成撩事鬥非...內容不實又偏頗...完全唔用個腦思考...

只能夠說呢班人到而家重係食古不化，係資訊發達嘅香港都盲目吸收某部份嘅資訊，一群井底之蛙被利用盲撐真係好噁心... 不斷話自己愛和平，愛港，但係又唔知自己無知，其實支持緊一個暴力腐敗嘅政權。究竟呢班人幾時先醒

有興趣可以睇下集會條片，理解下佢地嘅世界

又接call走番出黎做生意

有女學生手持要求獨立調查的標語現身，遭撐警人士推撞，警方分隔雙方

點解唔用警棍打推撞衝擊嘅人

私煙 有火 同麥老母 有一拼 想睇對撞

真相

成日話美國警察一黎就打
美國人個個都買到槍呀屌你老母

香討D狗話支持一樣野唔洗人多撐場,係得反對先要數人頭

支持呀

咁即係有6,999,700人唔支持

黨派咗幾錢

佢之前唔係呃自己友錢咩？

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

200萬人比外國勢力影響

叫班廢老下次去投私煙BB啦，人地咁落力

個樣柒到咁就好心返屋企 戴返個口罩啦屌

日間有十多人聲稱自發到警總慰問獻花

警察不如搵李偲嫣同啲廢老做下慰安婦

人數唔重要你瞓撚醒未呀

真係好想知d差佬有咩感覺，300騎哩怪支持佢地，我地求其都幾千人，仲有佢地果d論點

300慢人喎 好疊馬

即係仲有6999700人反對/沈默嘅大多數

熱爆聖詩遭QQ音樂下架

我有鼻敏感
戴唔戴得呀仆街

真係冇晒面
搞親都係得幾件耆英出黎
仲令黑警柒多兩錢重

300慢人

係收入最重要

洪生唔掂喎
講兩段野，兩段都有「可能」字眼去假設一啲野先成立到自己嘅論據

係時候出長輩圖，向各大老人家介紹吓李c煙的過去同信譽評級！

踩場其實只需要話佢之前 d 財務問題唔清楚就 ok
分化佢地

玩膠呢d嘢唔洗Logic

啲廢老係咁㗎啦，平時冇獨立思想，所以要用腦嘅時候就會諗埋啲on99嘅嘢

活動完左之後，逐一問參加者借錢

私煙bb報480個係唔係方便計食飯圍人頭

我諗班廢老應該係無償出黎之後再請佢地食啲垃圾圍頭飯

呢300人會唔會又冇糧出架?

李偲嫣應該收得幾平先搵佢
最近中共邊有咁多錢

如果真係正義洗乜講出黎，愈冇果樣愈要講

諗諗下條友又真係港共既負資產

整完牙算唔算病？

禁止沒有生病的人戴口罩以及禁止不是從事地盤工作的人戴頭盔

講嗰個有無腦

當年烏克蘭都係咁 所以唔只係廢佬 政府都大量呢類on 9

我地遊行就話我地作數字 佢地有五百萬人
佢哋集會就人數不重要
搬龍門最叻

你即管叫人出黎
人數後面比多2個零你又點話

集會完有得食飯 真好餸

嘩屌200萬外國勢力
如果係軍隊既話支那亡國都得

班仆街又擺潘小姐上枱，人地屋企人唔撐警㗎，屌你老母

喺香港嘅話
班口罩商人應該第一個反
廢老真係冇腦

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

立法禁戴口罩同頭盔真係on99

人數不足重要 最重要有錢收收

以前都唔信相由心生，
成個場都三尖八角

無錢咪學人搞活動啦

Push

講埋呢d濕鳩野可能係曲線撐黃屍亂港私煙bb用心良苦

佢自己唔清楚，就以為全世界唔清楚，典型廢老諗法

邊位師兄真係去挑機？
要向你至敬!

又話私吞維穩費既 搞掂左啦

李偲嫣你死全家啦
人數不重要.

今晚，和理非回合

自己無病戴口罩唔俾係預防疾病嘅，大把人有病唔戴口罩，咁我戴個嚟預防下都唔過份啫。

或者用口罩遮暗瘡，唔得嘅？

但昨晚出席撐警集會的李小姐表示，支持政府成立獨立調查委員會，把事件查清楚，還警察一個公道，「呼籲啲人攞啲片出嚟，相信會有嘅」。另一撐警人士徐先生亦認為應該成立由大法官主持的獨立調查委員會，徹查事件

可唔可以唔好post李偲嫣d 相
又要洗眼

Budget有限呀。大佬一人1000都30萬

上面同美國打緊仗㗎你估係兩年前？

受訪個兩個d意見真係笑左，用『可能』，即係自己9 估，我都估你可能唔係你老母親生啦

自己撐自己？

700萬-300 約700萬人唔支持啦

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

促立法禁沒病戴口罩呢下真心on9

下星期撐警遊行出幾錢人工？
經濟轉差後中共仲有冇咁大budget動員100萬人？

睇佢地好似打緊勇者塔咁 真係好撚柒阿

三百萬人呀 識唔識數㗎

300個人頭都埋話唔和味 仲有去酒樓食海鮮 條數都好大架

喺愛字堆眼中
果二百萬人都係有病㗎啦
戴口罩真係合理到非常

201人，未計外國勢力同海外公民
都唔緊要
咁300人又照香港政府邏輯講又真係唔多重要
香港又無一人一票，無乜嘢喺政府眼中係真係好重要

肥婆嘅意思係咪叫我哋繼續爭取真普選？

點解會suppose 佢地呢班人有腦
有腦就唔會撐 盲目支持

6月23日:係世界見證下再次羞辱警犬

今晚8點見

烏克蘭示威 升級都係因為政府唔俾人戴口罩同頭盔去示威

呢d要比錢請 唔夠錢請咁多個

曲到

CLS人地法律界人士 都出黎遊行 人地熟法律多過班on9官啦 仲夠膽話人唔清楚

私煙找咗條數未？

好醜怪

懂的人自然會懂

禁止沒有生病的人戴口罩以及禁止不是從事地盤工作的人戴頭盔

地盤佬又唔比帶口罩

無病帶口罩係保護自己

做咩無男人出黎叫李c煙還錢

(有人要求香港立法，禁止沒有生病的人戴口罩以及禁止不是從事地盤工作的人戴頭盔。)
咁揸電單車要戴,做地盤以外既工有危險性但要戴
做醫護工作同會接觸到化學氣體既工要戴
係咪都有問題?
成班冇惱冇智識既盲撐垃圾

成立調查委員會是件好事，暴徒要是身冇屎怎會怕呢？

點解唔播掟磚？
太少人掟咪難影到囉
你估好似警犬個個都出盡奶力咩

人數唔重要，次數先重要。
我每一分鐘都搞左次支持成立獨立委員會調查，至今已經累積4320次(大概搞左幾日)。

反對就係唔了解全世界你最了解，最醒

應該立法咳到仆街一定要戴口罩

如果佢建議埋抗議唔可以帶防備 頭盔都唔比人帶
而政府又夠薑咁玩
烏克蘭大抗爭離我地不遠

而家就話人數唔代表咩
龍門任佢擺

和理非表示唔知勇武嗰班到時會招呼佢地

反修例嘅通通都係唔清楚/外國勢力

紅圈d語氣似連登仔:

輸打贏要嘅極致
佢地「人多」 用假嘅八十萬簽名就可以用嚟打飛機
但當我地有2m +1遊行 vs 佢地300人集會 就話人數唔重要

人數唔重要

大把女趕住出門口冇化妝都會戴